警方稱民陣添馬公園集會最高峰有8440人

佔領運動五周年，民陣舉辦的集會基於安全考慮提前結束，召集人岑子杰估計集會有20至30萬人參加，形容人數遠超預期，警方就表示集會最高峰有8440人。

在集會開始不久，夏慤道就有大批穿黑衫的市民，突然走出佔據馬路，警方先後舉起紅旗及黑旗警告，並宣布短期內清場。警方向民陣表達短時間內清場，因此民陣提早約45分鐘，於晚上8時半前結束集會。

今次又引發第幾次數學難題？

已經唔係毅進制咁簡單
警犬跌咗入平衡時空

黑媽媽，睇唔清楚嘛
撳掣咪撳少咗囉

添馬公園果然係一個神奇的公園

其實班黑警講咩都冇人信，連藍絲都唔信

合理吖 添馬八千個
海富夏愨十幾萬

上次撐警笑佢地都話自己40萬人😂😂

「去人化亅
冇當你係人

前日愛丁堡都話有9520人，添馬公園點會得8440人，毅進制真難懂

我地其實應該睇下毅進制點人數 唔同政治立場 統計有咁大分別

同樣係添馬公園集會 大家都企滿左場地 黑警報出黎既數截然不同

7月17日撐警集會聲稱有16.5萬人 黑警指有5萬3千人

8月17日建制守護香港集會聲稱有47.6萬人 黑警指有10萬8千人

9月28日民陣9.28集會宣佈有20-30萬人 黑警指高峰時間8440人

Reference

黑警眼中 可大可小